import { Meta, Story, Canvas } from '@storybook/addon-docs';

import ToastCard from '../ToastCard.vue';

<Meta title="Componentes/Toast Card" component={ToastCard} />

# Toast Card

export const Template = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { ToastCard },
  template: '<ToastCard v-bind="$props"/>'
});

Padrão do componente:

<Story name="Default" args={{ 
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>

Adicionando uma **string** na propriedade `title`, nosso componente terá um título:

<Canvas>
  <Story name="title" args={{ 
    title: "Título"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>

Adicionando uma **string** na propriedade `message`, nosso componente terá uma mensagem abaixo do título:

<Canvas>
  <Story name="message" args={{ 
    title: "Título",
	message: "Espaço para a mensagem."
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>

Adicionando uma **string** na propriedade `description`, nosso componente terá uma descrição abaixo da mensagem:

<Canvas>
  <Story name="description" args={{ 
    title: "Título",
	message: "Espaço para a mensagem.",
	description: "Espaço que descreve a ação do usuário."
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>

Variações de tipos que o componente aceita:<br />
  >
  success<br />
  danger<br />
  neutral<br />

<br />

Para alterar o tipo do toast, basta passar uma das opções acima, como **string**, na propriedade `type` do componente.<br />
As variações estão ilustradas, respectivamente, abaixo:

<Canvas>
  <Story name="type - success" args={{ 
    title: "Título",
	message: "Espaço para a mensagem.",
	description: "Espaço que descreve a ação do usuário.",
	type: "success"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="type - danger" args={{ 
    title: "Título",
	message: "Espaço para a mensagem.",
	description: "Espaço que descreve a ação do usuário.",
	type: "danger"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="type - neutral" args={{ 
    title: "Título",
	message: "Espaço para a mensagem.",
	description: "Espaço que descreve a ação do usuário.",
	type: "neutral"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>

Adicionando um **number** as propriedades `timeout` e `timeleft`, iremos inserir ao toastCard uma barra na parte inferior, sinalizando respectivamente o tempo que ele ficará aberto e o percentual de tempo que se passou.

⚠️ Ressaltando que para o componente sair da tela e o valor de `timeleft` aumentar progressivamente, é necessário que a pessoa usuária realize isso externamente ao componente.

<Canvas>
  <Story name="timeoutTimeleft" args={{ 
    title: "Título",
	message: "Espaço para a mensagem.",
	description: "Espaço que descreve a ação do usuário.",
    timeout: 200,
    timeleft: 30
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>